icq girl(被人玩) 保證認真的

是咁的,我問個女同學拿了個icq,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的icq我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的icq,真的不同

you have why play me??

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

識唔識英文呀你
留名睇我俾人屌小學雞

樓主都on撚9 仲有閪人icq 咩

篇野有咁短既咩

唔撚係掛 咁都好撚衰下喎 幫推

未出晒

My old grandfather pig

依家應該轉做telegram

唔明呀哥哥

好正
幾多年前

呢篇野都好耐無見過啦

她不是她
而是另一個她